而家既香港根本就仲衰撚過共產黨

軍政府狀態
邊個有反對意見就鳩拉
送中都話要經過下法庭既審理 而家香港就係有理無理 拉撚左先講
共產黨都叫做要製造河蟹既氣氛
而香港就係理撚柒得你有咩民怨 邊個出聲就打邊個
屌你老母點解我要係香港出世

好用「拉」 呢啲叫「綁架」
綁架呃保釋金
佢哋已經進化到綁架犯

係入面d人唔反抗je，反抗既話都係咁衰

唔好撚on9 兩篤屎

內地無老記，仲撚衰呀，香港班新狗未熟手咋！

大陸一樣
仲要強逼你拍片認罪
冇人識果d分分鐘比人私了左都唔知
只不過封鎖晒冇人知

一個係痾左出黎既臭屎，另一個係岩岩bit緊出黎既爛屎，之後都係一樣，都係篤臭到仆街既屎

係衰過共產黨
因為共產黨都放左極權政府既面你睇
大家都知
而777就口口聲聲咩法律法治
實際就極權